<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="link_policy">Push to view privacy policy</string>
    <string name="policyText">
POPmessage está especialmente sensibilizada en la protección de los datos de los USUARIOS de los
        servicios a los que se accede a través de su web. Mediante la presente Política de Privacidad
        (en adelante , la Política) POPmessage informa a los USUARIOS de la APP: datos de usuario del
        tratamiento y usos a los que se someten los datos de carácter personal que se recaban en la web,
        con el fin de que decidan, libre y voluntariamente, si desean facilitar la información solicitada.\n\n

POPmessage se reserva la facultad de modificar esta Política con el objeto de adaptarla a novedades
        legislativas, criterios jurisprudenciales, prácticas del sector, o intereses de la entidad. \n\n
        Cualquier modificación en la misma será anunciada con la debida antelación, a fin de que tengas perfecto conocimiento de su contenido.\n\n

Ciertos servicios prestados en el portal pueden contener condiciones particulares con previsiones en
        materia de protección de Datos Personales. De ellos puedes informarte en los correspondientes apartados.
\n\n\n
TITULARIDAD DEL TRATAMIENTO\n
En dichos supuestos, los datos recabados por POPmessage serán incorporados a ficheros titularidad de
        POPmessage , debidamente inscritos en el Registro General de Protección de Datos.
\n\n\n
USOS Y FINALIDADES\n
La finalidad de la recogida y tratamiento de los datos personales es la gestión, prestación y personalización
        de los servicios y contenidos del mismo que el USUARIO utilice y de la cual se informará en cada apartado.
\n\n\n
COMUNICACIÓN DE LOS DATOS\n
Los datos recabados a través de la web sólo serán cedidos en aquellos casos en que expresamente se informe
        de ello al USUARIO.
\n\n\n
ACTUALIZACIÓN DE LOS DATOS\n
Con el fin de que los datos obrantes en nuestras bases de datos siempre correspondan a tu situación real
        deberás mantenerlos actualizados, bien actualizándolos tú directamente en los caso en que ello sea posible bien comunicándolo al departamento correspondiente.
\n\n\n
UTILIZACIÓN DE COOKIES\n
Con el objeto de proteger la intimidad de los usuarios de la aplicación POPmessage emplea cookies cuando
        los mismos navegan por la misma.
\n\n\n
SEGURIDAD DE LOS DATOS\n
LA POPmessage ha adoptado en su sistema de información las medidas técnicas y organizativas legalmente requeridas,
        a fin de garantizar la seguridad y confidencialidad de los datos almacenados, evitando así,
        en la medida de lo posible, su alteración, pérdida, tratamiento o acceso no autorizado.
\n\n\n
DERECHOS DE LOS USUARIOS\n
En todo caso podrás acceder a tus datos, rectificarlos, cancelarlos y en su caso, oponerte a su tratamiento:\n
Enviendo un e-mail a la siguiente dirección de correo electrónico: popmessage@gmail.com
    </string>
</resources>